SECTION A
---------

Q. Work out how many stops there are in the current west array
A. lines.count
Q. Return 'Edinburgh Park' from the array
A. lines[1]
Q. How many ways can we return 'Princes Street' from the array?
A. lines[4], lines[-1], lines.last, lines[lines.count-1]
Q. Work out the index position of 'Haymarket'
A. 3
Q. Add 'Airport' to the start of the array
A. lines.unshift('Airport')
Q. Add 'York Place' to the end of the array
A. lines.push('York Place')
Q. Remove 'Edinburgh Park' from the array using it's name
A. lines.delete('Edinburgh Park')
Q. Delete 'Edinburgh Park' from the array by index
A. lines.delete_at(1)
Q. Reverse the positions of the stops in the array
A. lines.reverse
Q. Print out all of the stops using a for loop and a while loop
A. 
for station in lines do
  puts station
end

c = 0
while (c < lines.count) do
  puts lines[c]
  c += 1
end

SECTION B
---------

Q. How would you return the string "One"?
A. my_hash[1]
Q. How would you return the string "Two"?
A. my_hash[:two]
Q. How would you return the number 2?
A. my_hash[:two]
Q. How would you add {3 => "Three"} to the hash?
A. my_hash[3] = "Three"
Q. How would you add {:four => 4} to the hash?
A. my_hash[:four] = 4

SECTION C
---------

Q. Return Jonathan's Twitter handle (i.e. the string "jonnyt")
A. users["Jonathan"][:twitter]
Q. Return Erik's hometown
A. users["Erik"][:home_town]
Q. Return the array of Erik's favorite numbers
A. users["Erik"][:favourite_numbers]
Q. Return the type of Avril's pet Colin
A. users["Avril"][:pets]["colin"]
Q. Return the smallest of Erik's favorite numbers
A. users["Erik"][:favourite_numbers].sort[0]
Q. Return an array of Avril's favorite numbers that are even
A. 
# easier with an enumerator :-)
def even_numbers (all_numbers)
  even_numbers = []
  for number in all_numbers
    even_numbers.push(number) if number % 2 == 0
  end
  return even_numbers
end

even_numbers(users["Avril"][:favourite_numbers])

Q. Return an array of Jonathans favourite numbers, sorted in ascending order and excluding duplicates
A. users["Jonathan"][:favourite_numbers].sort.uniq
Q. Add the number 7 to Erik's favorite numbers
A. users["Erik"][:favourite_numbers].push(7).sort!
Q. Change Erik's hometown to Edinburgh
A. users["Erik"][:home_town] = "Edinburgh"
Q. Add a pet dog to Erik called "Fluffy"
A. users["Erik"][:pets]["Fluffy"] = :dog
Q. Add yourself to the users hash
A.
users["Phil"] = {
  twitter: "nope",
  favourite_numbers: [15, 21],
  home_town: "Edinburgh",
  pets: {
    "Lowden" => :acoustic_guitar,
    "Taylor" => :acoustic_guitar,
    "Fender" => :electric_guitar,
    "Gibson" => :electric_guitar
  }
}